AI 性愛機械人或危害心理與道德 美國專家呼籲各國應進行管制

為了滿足不少人的性需求，美國一家名為 Realbotix 的公司就在較早前推出了公司首款性愛機器人 Harmony，並公開了介紹該機械人的影片，以接近真人的尺寸、眨眼以及移動嘴唇為一大特點。不過，有關的影片就惹來當地研究人員的不滿，指具有 AI 的性愛機器人將會對個人和社會構成越來越大的心理以及道德威脅。

在較早前 Realbotix 發布了公司旗下研發的性愛機器人 Harmony，並在介紹中提到機械人可以眨眼並移動自己的眼睛，甚至說話時更會移動嘴唇，模仿人類的動作。公司創辦人更表示機械人將可以記住關於用家喜歡、不喜歡以及經歷的事情，結果遭受不少科學家的抨擊，指行為有違道德。

現時任職於杜克大學 (Duke University) 的 Christine Hendren 博士在美國科學促進協會活動上就表示，性愛機械人因為太尷尬的關係一直逃避當地的監督，不會受到監管，擔憂它的存在將會對個人和社會構成心理以及道德威脅，並舉例指出日本甚至有設計人員因戀童癖的關係把機械人設計成小孩的外貌，以說明情況十分嚴重，希望各國打擊有關行為。

毒撚一世冇得扑野又危唔危害心理？

因為女權要收皮了

毒撚無資格講人權

換個角度諗 D人有得用機械人就唔會對真人出手
風險差咁遠 一個可以用錢買 一個要犯罪
變相有助社會穩定減低犯罪率

btw尼樣野應該係遲早通街都係
有男性版女權就唔會出聲

幾時有？
我要買幾個

強姦犯一樣有得叫雞都要強姦享受犯罪過程

我要扑嘢

Detroit become human

女權閪睇唔順低價值男性唔係第一日嘅事

覺得有問題既人 都係既得利益者 因為佢地有女

佢地有女 所以先企係道德高地 毒撚無女去叫雞又叫人雞蟲 買個機械人又話變態

毒撚無女已經慘
依家滿足下自己都唔得

serminator???

倒轉。
係佢地驚所有人用左依啲野之後佢地個西就無價值。

即係等於叫雞普及化。
佢地永遠唔會想。

佢係係的士司機
雞同機械人係UBER

女人咁高價值要追又盛就係因為佢地係性既唯一供給者
(包括AV,雞都係真人女性)

如果有機械人(如果有埋人做子宮)
女人可以被滅掉都無對人類無所謂。

Christine Hendren:你個個玩公仔咁我個西搵鬼買﹖

2個 thx

定價貴到普通人買唔起咪冇事囉

佢地係女人。
唔係佢地有女。

死西人又搞事

儲定錢了

個個男嘅走晒去玩公仔無人要重唔屌晒鬼